[感激］人權法起草人、眾議員Chris Smith: 會盡力促使眾議院 快速通過人權法！

無人去多謝佢？有鼓勵先會做得梗好

Thank you so much on supporting the HK Human Rights and Democracy Act !!!

We couldn't thank enough for this!!
As a quote from the Hunger Game:
IF WE BURN, YOU MUST BURN WITH US!!